台灣而家係咪好撚驚呢

武統指日可待
習大大歷史地位可比康熙

香港大獲d

驚驚師

睇ptt無咩人擔心

最驚你唔打